［修正風向］人證比質疑文件更重要：811》831

如果831係核彈，
811就已經係核爆。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可